年30 起身準備番工未？

難得公司有早放
專登早1個鐘起身番公司
費事做唔晒啲野早放唔到

返緊啦 做足12個鐘

照樣返到6點

返緊大陸

返去坐3個鐘又放工

4個鍾

坐幾個陣收皮

要返到21:30

公平咩

番咁早呀巴打放工啱啱好團年飯

唔做晒啲野都唔好意思走

年都唔駛團 工幹？

巴打係有責任心既收工重趕得切番去宵夜

返9點唔知放幾點
平時放5點

邊行正常office都準時/早收

5個鐘

返緊啦
說好的年廿八收爐 收早 點知果日ot
叫埋年廿九返工 諗住有得收早啦 點知都係ot
叫埋今日三十返工 已經覺得收準時好幸福

通咗頂，未完

巴打似係公司水鳩你喎

放工番去訓醒就食得團年飯

做職安真漢子 個個收哂爐 有返幾丁友係到幫佢聲貨